八九十後既大家，仲會唔會考慮生小朋友？

生多d中國人，到時仔女日日用普通話係你面前大聲朗讀溫習
宜家自己都過得咁辛苦，生下一代咪又害自己，又要睇位仔女成長中面對種種打壓

睇住